致和理非同前線既一封信 同我入黎睇左佢

轉戴出黎
【香港人，劣根性】
【左膠浪漫系不滅，戰士一生都只係Condom】

商場大合場 = 鳩嗚自由行
光復香港時代革命 = 我要真普選

浪漫小強式文宣塗毒、示弱賣小強之偽國歌。

前線比Condom更加不如，個幾兩個月令到大家開始去制作一Ｄ有作戰意味既「圖」、「文」、「戰曲」；短短唔夠一個月就開始迎接返五年前既玩膠終局。

場地由有戰略價值開始慢慢轉型去困獸膠坐格局，不停做上台分享會，不停講受傷者幾慘幾慘，去食人血曼頭。

千幾個被捕人士，咁有心既，你唔一個個上庭清單去對比返列返所有被捕者受害人情單出黎，去比對警渣所指出既人數有無不符同失縱人口？

咁多段警渣濫暴既影片，你唔拎籌返黎既錢一單一單咁列個公開資料庫出黎做平民間搜證？

咁多個車牌資料，你唔一個個停車場同錶位去搜括返所有私家車扮警車既區域同位置出黎？

咁多單藍絲打人，你唔做個清單列表出黎起底搜證？

咁多謊言，你唔整個議員外間取態及其投票結果既數據庳，你唔整個警方謊言與實際清況既數據庫等等出黎？

咁多白宮聯署，有冇人做返個List？
咁多段影片，有冇人做返個日期分類公開？

咁多個人，你唔去習武強身增加知識而係係度鳩叫。

鳩叫放人，鳩叫可恥，鳩叫殺人犯，鳩叫暴政.....

羅馬不是一天建成，暴政只因奴才劣根性。

太子CCTV，突發既N名自殺人士。

就算真係有「影片」Show Off 比你地睇差佬殺人強姦。

What the fuck you will do?

個結果就同「眼部受傷」、「醫院比渣打影片」等等一樣。

你地依舊只係會係度鳩叫，鳩叫殺人犯既同伴 (律政司? 政府?) 去處理件事。

我地對香港人無期望過，因為大部份都係以自High為主，去下示威遊行，食過兩下催淚彈，放張相上下FB講今晚又訓唔著，Share下文講咩人可恥去幻想自己幾清晰，大部份撚屌都只係咁。

跟住又有一部人，不停話唔知可以做乜，上面已經列左基本盤低風險可以做既野，中風險既都大把，只要有曬上面既表，中風險既工作量都已經好大。

成日話追求未來，想要返香港既自由，想香港更好，但又乜都唔做，淨係係度嘈嘈嘈，有撚用？

爭取自由既過程當中係要付出，亦要有建設既決心，當然更加要有「理想鄉」既形象，了解達至目的既過程、手段、需求等等

幾百萬落下廣告，出黎鳩唱下歌，Facebook轉載下，簽下聯署，拍返個MV，捐下錢；咁樣就可以換度你地想要既自由？

咁李生又或者馬生比你地更加有條件要自由。

你地連去接人地Ｄ小朋友老婆放學去指罵下佢地都未夠彊做，講乜春革命呀，繼續賣小強打下飛機算啦。

致前線：

你地可以繼續做好多好多，但過來人身份，只可以話聲你地知，你地必須要有一個平台，匿名也好，露樣也好，如果唔係最後一樣會有另一個「借你地名義」而成立既「解散運動大台」出現。

另外，你地應該以小隊形式存在，做野唔需要係人多既現場，要處理既野以4-5人小隊去做，做完留返一Ｄ你地既記號。

當大量唔同既記號同事件係社會發生之後，你地就會知有幾多小隊係會做野，係會行動。

透過呢種模式，可以用「不接觸」既方法去「集體」做一Ｄ更加好難度既野。

我地就半放棄狀態，雖則背後都仲處理唔少事，但我地對香港人係無期望過任何野，相信你地慢慢都會有一種咁既感覺。

左膠浪漫系不滅，戰士一生都只係Condom。

召喚呂麗巴

推

推上熱門

屌呢d分化野日撚日都有人講啦，咁又想上熱門

Sor lo

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃